其實多唔多香港人有用交友app

各位巴絲點睇有用交友app嘅人
利申 冇用
正皮其實冇乜嘢 外國大把人有用啦
負皮有用嘅都唔係咩好人

只能說一句係任何場合都會遇到壞人，不論網上定現實，保護自己為上策

多 好多靚女

推